巴西預言家： 5月23日9時 中環7.0級地震

近日有人不斷重提巴西預言家朱瑟里諾嘅預言，唔知大家記唔記得，呢位預言家曾於2014年預測香港將於2019年5月23日上午9時，在香港的中心地區發生大地震，當年呢位預言家訪港，去信香港政府，叫特首早作準備。

如今「大限」將至，香港地震此一說法甚囂塵上，咁到底震區喺邊呢？根據預言以及當時朱瑟里諾所畫的地圖，震區將會在中環中心點對出大約五公里，即是說可能差不多整個香港南區都會出事。

預言家幾年前接受香港媒體訪問，不諱言自己看到了香港未來的景象，看到有些樓宇倒塌，會有人命傷亡。

根據朱瑟里諾亞洲區專頁的更新，預言家又言之鑿鑿，香港發生地震的機率，取決於內地是否會於同月份發生地震，如果有的話，將會大大降低香港發生地震的機會。

可能是因為這位曾預言戴安娜之死、911、薩達姆藏身地點、南亞海嘯的預言家，近年連番失準，觀乎香港人的反應，目前是看笑話多於迷信，尤其是他預言成龍分別在2016年及2017年的5月至12月有機會發生飛機有關的意外，最後未有兌現。

其實，命裡有時終需有，市場以外的力量，筆者都會相信一些風水玄理，但預言家也要像股評人一樣睇往績，如果全年牛市但你睇淡還死撐，最後再多的預測，就只能當笑話。

朱瑟里諾的高明之處在於大包圍，左右押注，10個國家有1個中，已經可以受國民敬仰。同樣道理，預測多點環球大勢的股評人，會比all in 淡淡騰訊的股評人，穿煲風險細得多。

恒指雖然穿了28000，但似乎又不見末世跡象，可能是朱瑟里諾又中，因為鄰近地區發生過地震，所以香港才逃過一劫。

讓我們一齊倒數，距離明天上午9時，時間已不多了。

留名待笑

鳩嗡都可能準過天文台

入定午餐肉，等一眾黑絲OL乞求我屌佢

不安，聽日一定好多人去中環感受地震

留名

台灣南部有七級都當佢準

LM

我就算當係真,
又話香港唔係地震帶,
咁香港點樣可以發生到7級地震?

有冇理科撚解答到

講咗因為附近有過地震所以香港唔會發生

地理係理科架咩

利伸 唔識

其實會唔會講緊個股市
取消香港關係法
跌幾千點咁

香港其實都係斷層

中環5公里內？點解叫南區？

*都有

妖...阻往人地返工

中環十級地震添，不過係修例嗰隻震，一通過全港沉沒呀

此「地震」有商確之處

美國東岸唔係地震帶 但之前一樣有六級地震

震完第二日都係要返工

好在我平時返九點半

赤門-沙田-荔枝角斷層好似最大

唔好啦 咁樣我點返工呀

買定午餐肉準備屌西

七級唔驚啦⋯⋯
你驚佢震係海有海嘯算

一係震，一係唔震

利申：預言家

7000點

仲衰 9點鐘坐緊地鐵 活埋

以為喪屍

屌 好撚驚

拿 聽日我工都辭埋 唔好唔震呀

lm bin c

個神棍準備仆街

不得了, 屋企有幾塊dry aged royale steak
屌到腳軟

9點3先出門口

麻煩皇天擊殺林鄭月娥

巴打你聽日睇實電視先決定出唔出門口喇
我有好多同事聽日都請長假 唔知關唔關事

本人預言唔震，睇下我準啲定預言家準啲

係既話我切柒

除左版塊邊界會震, 其實仲有熱點造成既地震
無記錯香港係n年前係有過地震紀錄, 並唔係完全唔會地震既地方

講機率就唔係預言，係預測

會唔會係西環果頭

2012年個時仲on9

如果無啦啦有熱點咁真係天滅香港

同埋點解係中環
香港咁細一震就成個香港震啦

聽日跌到過500當佢贏

要幾多人跳先足以7級地震

成班連登仔連天文台都唔柒信
走去信個預言家
以為玩緊killer咩 咪撚柒on9啦

真係預言嘅就唔鳩會講機率
震就震 唔震就唔震

世界應該唔止一個地方叫中環

講今次金融地震？

期待個天行雷劈中政總好過

預言師

點會咁傻豬請假
真係地震咁大件事咪俾佢食左日ANNUAL

天文台話落唔落雨同預言冇分別

震鳩柒婆屋企

金融地震？

跌到樓宇倒塌？
不如話埋豬肉供應量下跌都當佢啱啦

認真問
地震緊搭地鐵定巴士返工安全啲

在2018年9月7日，朱教授向台灣政府寄出信函，說了6個預言，提到I**和XX半島可能在2019年5月23日倒塌。

希望香港最少死一半人

核爆都可以地震

好似有一種地震係發生係板塊中間 叫 intraplate earthquakes 但發生機會細好多
利申 中學geog狗 唔係好記得

巧京京

咁聽日洗唔洗返工

天文台嘅落雨機率就真係用%喇
不過香港天文台on99 唔出%
搞到一係話落 一係話唔落
一唔中就畀人話唔準
好心佢出個%嚟睇咁咪冇得賴

國際預言家

預言家都做左一種職業
: 你做咩職業架?
: 我做亞太區預言家

最好震鳩班狗官、三毛、賣港撚

我只係知熱撚到震

留名睇,唔震實在太好避過一劫
預言家

之前出個post講話有55%機會發生地震

即係有無地震都當佢估中

有你份先囉

聽日有任何一個香港政府奶共狗官死我都當佢中

呢個可能係6月9日嘅預言

你就想。
9點震完，10點好返到公司呀！

佢係咪想講股市大地震

已經入定貨，聽日搖撚準備

已上車人士視角

正呀 唔洗返工

兩邊都無100%安全

同老闆講左聽日會地震
企硬唔番工 老闆 同事屌鳩我
我屌番佢地傻豬 聽日我班同事
老闆就好後悔唔信我
我聽日9點準時開電視睇中環地震
震死班仆街 哼～

原來係9點震，咁聽日早啲返公司準備埋手頭上野先震

笑左

堆濕鳩預言

真係震就老解出動㗎喇

地震都要返工架

咁撚樣都叫新聞

中環地震未必真係地震

比喻緊其他野

可唔可以早D
唔好等我出左門口先
想放假

其實成個香港都係斷層

珠三角地震風險以前係低，最近大陸同香港都將風險提升到低至中
珠三角過去果個世紀都有幾次5-6級
而7級以上好似話200-300年一遇，而對上一次都次已經over 200年

其實成個香港社會已經地震緊

留名binc

地震雲呢?

+1

呢幅圖既source?

支那唐山都唔係地帶 結果咪一樣大地震

股市地震

當聽日真係有地震，全香港都感受到啦，洗撚去中環

係就快

假設你唔死

2019係咪應該成功食晒

應驗左啦 西環拆天 震撚到中環掛

土木工程署有

係就而家啦

咁撚勁又唔去地震帶幫人預測?

李氏力場vs巴西預言家
李生win 聽日繼續準時返工

欣兒跌倒啫

因住變蟹

bin c

好驚

推 等binc

係就好

中環喎，d人講乜股市

大手入熊

中環定西環啊

連登預言家：三十年後「香港人」母語係普通話

金融地震

真定假呀

平行時空？

要30年？

中環每秒都發生緊床震

政局社會動盪勁過7級地震

其實係金融地裂

準備binc啦

啲人成撚日話香港福地 身在福中不知福
同我震撚哂佢就啱架喇

如果呢個世界理性嘅人係佔多數
就唔會有咁多人信神信佛信星座信風水啦

分分鐘好似d動畫咁有一派人暗地裡救世界。救到咪無事。無唔到咪

來

If i tell you what happens, it won’t happen.

我就真係唔信啦
準到咩時辰地點

死咗係咪變寶藏益街坊？

要返工 地震不了

stronk post lm

依幾日係流浮山做野
見好多老鼠同蛇走晒出來

都係果句準時翻工啦

香港都真係試過感受地震，唔知有冇其他巴打記得
真係震一下咁大把

係就正同d權貴一獲熟

中環打椿日日都震啦
利申返十一

請定病假

利申：老細無bully

之後咪又係要返工

地理好似係問文科撚先啱喎

要死都要同啲 新香港人一齊死

希望唔洗返工啦

地震既話,97後起既樓全部賴野

咪撚搞
聽日公司好多野做
等陣的士都搭唔切

預你老未言

2012 +7 =2019

有咩藉口呢今次

On9

咩年代 仲信預言

同信耶穌番生一樣on9

雖然好想恥笑條巴西佬
但又好想一齊攬炒
等大家唔洗咁辛苦

lm

45%

現時本港樓宇規定須能抵受每小時250公里的陣風風力。在發生修訂麥加利烈度VII度(七度)的地震時，高樓大廈亦只會有輕微損毀。基建如橋樑、鐵路及隧道等的設計已能抵受烈度VII度(七度)或以下的地震，至於水塘的設計亦能抵受烈度VIII度(八度)的地震。

至於有冇偷工減料，同埋造假，就真係答你唔到

今晚唔放工啦，廢事返唔到公司

好想震震佢

七級都好能勁

電腦分析
50%震
50%唔震
一係震一係唔震

可能預言緊某啲機構人事大地震？

唔震死全家

或是聽日股市大地震？

聽日股市7級地震

直升機

求其講個預言，啲人會自己fill up啲detail
金融地震當震左，日本地震當震左，九龍公園跌死隻雀都當震左

講到何地何事何級喎清

留名等睇地震

大學讀geology都曾經講過香港遲早都會有場大地震
因為香港附近地方每30年一直都keep 住有大地震
冇發生只係香港好彩

震到骨牌樓倒就好笑

中環定西環呀

最好係姓董，隻娥，隻珠，港獨之父突然死亡

其實係寓意緊股市會七級地震式下瀉 淡友又贏

問題係啲連登理性嘅人越嚟越少，好多單炒車都因為自己弱智唔自己諗清楚就信or 跟風向

個個都唔撚理性，上FB班中年人又係一樣，啲地區街坊grp周不時有啲弱智share假新聞

他日如果支共要出力打網戰去洗腦，我相信香港好快淪陷

個個都冇自主思考過，個個都冇能力去批判，捱得過呢一代都好，呢種網絡風氣都培養唔到一啲理性嘅下一代出嚟

連登仔呀，人係會思考嘅動物嚟
支共殺到埋身㗎啦，唔想自己畀人吞噬，唔想自己文化畀人統一
我地要堅持去思考，唔用腦嘅話我地就真係一隻任由宰割嘅港豬喇

唔係 update 左 話唔會震咩？

彈出彈入

係就拿拿臨震死晒西環班撚樣

本來都係得啖笑算 但頭先跑步見到好多好多昆蟲低飛 痴到成身都係 唔知有冇關係 定係自己諗多左

快

個尻預言家

但全世界應該得一個地方叫香港中環

浪費時間, 總有人咁唔踏實, 以為自己係神仙

理得佢，聽朝瞓到自然死

天文台仲唔發出警告

蓮花山斷裂帶

其實同喪屍冇分別

我估佢既地震唔係真正既地震，而係政治經濟上既地震

如果香港地震,大家都會返工

西環就地震

狗官全部仆街死

內房股

Bin c post

仆街 個日去上環見工

今日好多飛蟻

聽日就有得笑啦

遲d係美國香港中環

全部死曬既話我祼跑中環

“If I tell you, it won’t happen ”

期待

讓世界感受痛苦吧 神羅天征

得啖笑

震斷你ifc

認真討論香港啲樓係咪頂唔到地震？
成日諗啲樓個密冧一棟就會好似骨牌咁

氣體爆炸可唔可以7級呢

邊到？

倒數12個鐘

應該好多建築物無抗震結構
淨係全部電纜, 水管藏地底震得勁都夠收香港皮

多謝分享笑話 中環7級
一定唔驚炒車

正喎 一地震就知邊啲係豆腐渣

最後12小時

蟻民

可唔可以改日子再震

屋企呢排勁多野飛黎飛去
唔係飛蟻黎

驚鬼咩 又唔係啲蛇蟲鼠蟻

我聽日9點就企正中環中心櫻下 睇下有咩事發生

到時又話美國時間

我屋企有十幾條龍飛來飛去

神啊

兒登仔願意獻上 淋病條柒婆既狗命
希望真係有 7 級地震

除非恐怖襲擊
唔係冇撚人會信
如果驚聽日會發生咁嘅事
請盡快報警防止襲擊發生

唔知關唔關事
柯完尿個人震左一下
依家好撚驚

咁要提早少少出門口返工啦
驚塞車

似

因為9:00am

死曬無人見到 你都找定數先啦

我係話香港高官死晒

何止 最好半山山崩

成班人講到中環7級地震 其他地區無事咁

屌呀 媽媽 我好撚驚

因為預言家仲準過天文台……

預備身後事吧

聽日中環只會見到欣宜

震左
d豆腐渣可以瀨地震

留名先
利申：灣仔返工

可能就係欣宜跳左下

求下你震啦好冇😭

SL

聽日哥斯拉殺柒婆

中環=金融中心地帶=經濟
一震就冧市

唔好講笑，呢排真係見多左蛇蟲鼠蟻，唔知有冇關係

結果無事
預言家：我其實係指樓市股市地震

推

//恒指雖然穿了28000，但似乎又不見末世跡象，可能是朱瑟里諾又中，因為鄰近地區發生過地震，所以香港才逃過一劫。//

廣州 20/5 地震咗兩次 一次 1.4 級 一次 1.1 級

使唔使請定假

快點強姦我

快要來了

聽日會點呢？

屌你呢個回覆中二病到

股市跌
大公司抄人
逃返條列
都可以係地震一種

無知一問
香港普通嘅住宅大廈個設計頂唔頂到7級地震？

On撚9

後日先震得唔得
聽日仲要考final

個市震都話合理啲

聽日9點正上黎推post

可能係支爆

點解仲有人信呢啲濕鳩預言家

不了要返工

反正香港都係中共 快d黎個大天災整極速收皮啦

其實佢係講緊逃犯條例震走晒啲外資

一唔中咪話師傅幫香港化左個劫囉

好期待 又話國之將亡 必有七患
香港福地暫時未有喎 做唔到嘢
得麻疹 豬瘟 大陸送大禮

美股已經跌緊

好擔心 震爛啲港豬澳 同 高鐵

雖然預言好撚19當笑話睇
但係幾想同班新香港人同狗官攬炒
等香港唔洗咁辛苦

9點要震醒我

中曬

有冇巴打知道佢啲午餐肉食晒未

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

想借機會洗牌姐
同買齊合彩個心態一樣

好彩返2點,震完唔好阻我返工

千4萬分之一

頭先call 完g 個身都震左下

好緊張呀

可唔可以報警話佢製追恐慌

唔撚好震啊, 仲要返工啊屌

咁使唔使翻工？

早啲出門口

Ching 記得準時翻工

係佢講既某日有地震都難，唔好話7級

地震都要返工呀

早幾年個世界末日你係咪買哂野上山避難

之後ifc輪住跳 跳到地震咁款

一定地鐵嚴重過地面巴士

地震要係地下深度就發出

預言家幾年前接受香港媒體訪問，不諱言自己看到了香港未來的景象，看到有些樓宇倒塌，會有人命傷亡。

意思會不會係經濟下滑？
樓價大冧巿，炒價嘅自殺死

9:00

咁機率都係得震同唔震既分別

就99%會震都好

都係 一係震 一係唔震

咩先兆都無
早抖啦

聽日9點的確係有地震，呢幾年我日日祈禱，終於，琴晚主耶穌報夢畀我知，聽日唔會地震。各位巴絲快來敬拜偉大既主耶穌基督啦，阿門

係咪聽朝唔使返工

倘若
唔係7級 係高於7級
連登仔：朱教授又放流料

屌你 震先算啦
呢d柒頭鳩up佬又搏上位

頭先大家FEEL唔FEEL到啊？

Feel 到

有

1997金融風暴
2008 金融海嘯
2019 金融地震

7跟住8 跟住到9

咁你預言會唔會知道機率呀？
你係知嘅就知會震定唔震啦
鳩up個機率就信，你連天文台9up嘅機率都唔信啦
用吓你個閪腦啦 定係坐撚住咗呀？

on撚柒9 預言同我講機率
咁個撚個連登仔都預言家啦
痴撚柒線 懶係理智咁講鳩野

咪撚阻九著我地香港人返工

留名早上鞭屍，個預言家知道香港唔係地震界吧？你話預測四川、雲南、日本地震都仲可能比你撞中吧

bye 中環

feel到啲乜

其實我扮預言家9up都得啦

係就快撚D

諗起2012世界未日「預言」

宇宙大爆炸

地震就一定會咖啦，地殻每日都移動緊 地震係遲早既事，差在你見唔見證到姐

恥笑倒數準備

Feel到啦

仲有1997定1999年既恐怖大魔王

震你老母

政治上的地震, 送中條例的通過;
經濟上的地震, 第一季數據奇差, 股巿震盪.

風起了

返到公司 平時食煙條巷仔 勁多甲由 之前未見過

十年都俾多你啦

驚閪咩 停車場車震當震左算啦

咪又係要返工

震到

佢地話個末日係指地球進入左毀滅性發展方向

仲有30分鐘

震過蔣震

沙田塊地震裂左

are you ready!?

好緊張啊

地鐵行車果陣震緊 係咪開始黎料

起身番工啦契弟

大家都要死喇，好緊張呀

真係震嘅 起碼有一半樓唔見咗 七級喎 唔死以萬起跳呀 特別香港

7.0

08:40

中環今日少人左好多

唔解釋咁多 心理學現象黎 個post有眼睇

股市唔好震呀

最後15分鐘

好似2012年世界末日咁撚樣倒數

人面對風波心中少不免 震震震震震

團結就會創造奇蹟 bom bom bom bom bom

09:01 就係連登仔反攻神棍嘅時刻

爆住石等地震

9分鐘

她似係九點左右

8min

好興奮

不要問 不須震 不相信連登！

準備恥笑

6分鐘

6

佢幾可有中過

留阿咩事都冇 和平散水

5分鐘

真係震

聽到轟轟聲

屋企樓下架巴士開車

3

一陣間應該去佢Facebook，瘋狂屌柒佢尻up。

根本啲乜9預言家正on9

天文台派左條撚仔入黎一個個負評?

2分鐘

香港人應該一齊拍片扮地震企唔穩
send去佢fb笑鳩佢

binc

1 min

倒數

1minute

最後倒數

再見啦各位

震啊

架車好震

？？？？

無料到

?????

瞓醒

過左半分鐘

死梗喇

有海嘯

震怒

Feel到有野

開工

？

震呢喂

說好的地震呢

震緊？

已經喺極樂世界覆緊

好震啊

震左拿？

係唔係震緊

訓左冇睇 宣佈左緊急狀態未

岩岩訓醒，震左未

我死咗

真係震緊

好震呀

啲所謂議員去晒邊？解放軍呢？

係咪齊齊上梗地獄連登啦?

震得未呀屌

起帶左午餐肉

去 中環

預言中左

震左未

好震呀。架巴士

預言家

鞭鞭有力

美國時間？

我比d石屎壓住左

咁就震咗喇

9點啦, 說好的地震呢? 車震都唔覺有, 仲地震, 笑死

震到仆街。好似有人鑽緊地

利申：在中環

巴西時間?

夠鐘返工啦

天堂好悶呀，落地獄好似會多啲friend，你哋喺邊呀？

震得好勁

中環地震，係唔係指777比人革走

我唔得啦我心臟病發啦救命呀

震到仆街，架地鐵

預測香港地震真係笑話

屌
屙屎打左一下冷震震左下

訓左無睇 震左未？

好震吖～～～～～～～

震緊

可以放心食埋個杯麵

開左震蛋?

sorry un緊腳

高層怒震緊

我預言佢FB將會被大量網民留言恥笑

預言家:因為爆響囗，所以唔中

又贏

預言家：因為我講咗，塊地知道咗就遲d先震

第七式

震左未??

我係金鐘返工，宜家好撚驚

可能巴西時間呢

預言家老母間房震緊未

能量已轉移至股市

嘩屌, 震得好勁, 好撚恐怖

又比佢地救到

車震都冇同我講地震
見成大班人喺度驚香港地震
我就真係笑到震啦

唔使驚食屎預言家講到明震中環，金鐘冇事

9點59分都係9點

岩岩訓醒，睇一睇鍾，再訓

原來講緊股票地震 師傅明白了

你真係見到成班驚梗？
我見成班人恥笑左好耐咋喎

搭緊架火車仲震緊

大師可能系講股市...震...

系你老母

肯震未呀

啱啱訓醒, 想問下震左未

有無連登神秘學家可以出嚟講兩句

中環地鐵行車入面好震

on9 仔有樣睇

原來7級地震就係咁

我班廢老親戚早兩日話要點要點做
講到好似真係會震咁

多啦a夢又開時光機拯救世界

震左
分裂左兩個平行時空
但我地係無震既平行時空到

咁另一個時空嘅人洗唔洗返工

會比all in 淡淡騰訊的股評人，穿煲風險細得多。

邊個?

巴西時間？

電話震左

我呢條timeline已經冇左香港
變成香港鎮

If i tell you it won't happen

岩岩訓醒，震完未

要呀啱啱嗰邊果個淋病先叫啲老細體諒下啲塞緊車嘅員工

巴西同香港有幾多個鐘時差?

香港好似係快過巴西11個鐘

個股市

原來係股市地震

好震

岩岩訓醒，地震完未

唔上連登都唔記得

10點04分啦 ？ 巴西時間？

好彩冇震 準時返到工

政局地震姐

大鑊
琴晚仲打比老細叫佢食屎啦 我唔做啦

九點過去了，只見中環廁所阿伯打尿震，說好的7.0地震呢？

百里香執左

地震呢？？

打咗個尿震

今朝除左我去左車震之外咩事都冇

香港都有唔同既Fault Line
地震唔一定發生係plate 既boundary
仲會可能發生係hot spot 即係夏威夷
夏威夷就係因為果到有Magma Plume所以有Hot Spot 有地震=有新地整出離

例如話當年四川大地震 都唔係係Plate boundary 但係就係因為果到有條Fault Line 所以就搞到有line of weakness

香港離講其實都有好多唔同既Fault Line 不過佢地發生地震既機率好低咁解

利申 冇記錯既話就係

挑

個預言家有冇出黎兜？

屌 更正!!! 原來係今晚九點!!!!!
仆街啦

等我仲入定幾箱午餐肉，而家無得無限中出黑絲OL啦，係咪可以去搵佢索償心理損失

睇黎係隔離ser

已應驗

最後有冇震到？

我唔o係香港

有，隔離條仆街同事大力閂櫃桶震咗一下

咁第二朝又要準時返工了

？？？？？

好震震震震

我欣賞同尊重你嘅知識
但可唔可以用中文
小弟不材

之前睇過好似講晚夜9點
因為ff過 夜晚混亂D

你老母就算唔識自己去google得黎都快過你問啦
戇撚鳩

9點鐘個陣乜事都冇，嬲到我震，碌撚呀，咁算唔算應驗左

笑到我震

簡單答法
地震帶只係易d地震
世界上冇一個地方係物理上100%唔會發生地震
所有地震都係機率

台灣地震

佢係咪認錯地方

好撚震

應該係今晚 巴西有時差

深圳地震帶伸延至港
港大教授：毋須過份擔心
2010-11-12

人稱香港是「福地」，除了颱風暴雨，鮮有其他天然災害。但深圳市地震局最近一份報告引起港人關注。該局在報告中稱，發現三條「中強地震」構造背景的地震斷裂帶，其中一條蓮塘斷裂帶更伸延至香港。香港大學地球科學系教授陳龍生指，蓮塘斷裂帶地震周期長，難以預測地震發生的時間、強度，但本港過往發生的地震都是一、二級的「小兒科」，市民毋須對這地震斷裂帶「南下」過份擔心。

蓮塘斷裂帶由福田南一帶起向西南延伸，經過鹽田坳、西坑、高坳東、田螺坑、求水嶺、蓮塘、西嶺下村、羅芳村後，進入香港深圳河一帶地區，包括打鼓嶺、文錦渡，落馬洲。若發生「勁」級數地震，如五級以上，上水亦會受影響。

中國地震局駐深圳辦事處副主任劉昇禮說，斷裂帶只有發生地震的「潛在危險」，又指過去深圳只受到周邊地區地震的輕微影響，未有破壞性損壞，地震活動相對穩定，但地震難以預測，因此亦要戒備。

「潛在危險」難以預測，老老實實，香港究竟會否發生大地震？要拆解這個驚心疑問，首先要了解何謂斷裂帶。港大地球科學系教授陳龍生解釋，地球佈滿斷裂帶，而所謂的斷裂帶，是岩石長期受壓，抵受不住造成斷裂，形成斷層，板塊移動得厲害，「噼啪」裂開，就造成地震，「周圍都是斷層，但好多都好老、不活躍，無地震紀錄。」

陳指出，預測地震，通常根據過往紀錄，計算地震周期，像加拿大、日本這些國家，地震頻率高，容易作預測，相反地震活動愈少，掌握資料不多，就愈難預測發作周期，「如果從來無發生地震，一旦發生，威力會好大。」

神棍

引渡條巴西撚嚟

屌你老母尿震都冇呀

巴西佬爭氣少少啦 聽日震 後日震都當你贏

屌那星 又真係跌到

500now

地震完啲樓應該唔會跌

單日過二千再講

我應驗左 樓上平時唔揼野鑽野 今日一九點就黎料
之後收左皮而家又冇晒聲

飛鵝山好震喎

好彩今朝去咗上環避一避難

啱啱瞓醒，想問東張西望訪問個預言家未？

可能會訪問個代言人

準備出中環，請問中環變左廢墟未？

廢柴朱瑟里諾

巴打識貨

宜家先醒
震左未?

Dr strange:我話知你會發生d既話就唔會發生

嘩好震呀今朝真係

"你個預言無發生喎,而家係咩心情?"

仲有兩個鐘又九點

咁都唔中
香港人應該去左第2個平行時空
所以先無事

農曆？

已經係8:59升左做4維時空
3維個個香港已經唔存在

仲有34分鐘就9點

其實講緊個股市

仲有8分鐘啊

1分鐘

冇事發生

震？

神棍收皮啦

柒撚到，仲有咩解釋？

因為我今朝放左個屁 同預言家身處既時空出現偏差。蝴蝶效應既關係 今朝個地震唔會係我地呢個時空發生

鳩upper

9點鐘閃左一閃
應該去左第二個平行宇宙
太神奇了

本來要發生的毀滅被我阻止左

有無靚女幫我補下血
當報答我

震你老母閪咩？巴西佬

冇囉

巴西佬冇測錯，不過佢有念力可以制止呢場地震，佢成功咗
佢救咗全香港，你班仆街仲笑鳩佢

巴西智將

距香港最近而記錄中強度最高的地震是於1911年發生，位於香港以東八十五公里外的紅海灣，震級高達6.0級。

方蛇又中

有料到

震完？

出黎鞭屍啦屌你老母

預言棍收左強國錢，製造恐慌，轉移公眾反對逃犯條例嘅視線。

係就大包圍講成個月內啦

恒生指數
追蹤追蹤中
INDEXHANGSENG: HSI
27,267.13 −438.81 (1.58%)
5月23日

27,267 x 7=190869

暗示6月9先係真正地震